{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_020109",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=R300199",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "요리하는남자 두정점"
    },
    "text": "料理する男頭頂店 (요리하는남자 두정점)\\n\n忠清南道天安市西北区斗井洞9104階\\n\n洋食-ファミリーレストラン , 11:00 ~ 22:00 , 年中無休 , 90席/部屋:部屋なし , 雰囲気の良いロマンチックなフュージョンファミリーレストラン、「料理する男」を紹介する。 各種マスコミやブログで紹介されて口コミが広がっているヨナムジャは、新鮮な材料でシェフが直接調理した料理を味わうことができる。 居心地の良い高級感のある外観とモダンな内部インテリアはロマンチックなデートスポットや集まりの場所としても遜色がない。 また、従来のファミリーレストランに比べ、手頃な価格で高級料理を楽しめるのも大きな魅力だ。 おいしくて多様なフュージョン料理を楽しみたい人は、ここで特別な思い出を作るのもよさそうだ。",
    "QA": [
        {
            "question": "料理する男頭頂店の所在地はどこですか？",
            "answer": "忠清南道天安市西北区斗井洞9104階です。"
        },
        {
            "question": "料理する男頭頂店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "11時から22時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "料理する男頭頂店は何日でも営業していますか？",
            "answer": "はい、年中無休です。"
        },
        {
            "question": "料理する男頭頂店は何席ありますか？",
            "answer": "90席あります。"
        },
        {
            "question": "料理する男頭頂店には個室はありますか？",
            "answer": "個室はありません。"
        },
        {
            "question": "料理する男頭頂店の雰囲気はどのようですか？",
            "answer": "居心地の良い高級感のある雰囲気で、ロマンチックなデートや集まりにもぴったりです。"
        },
        {
            "question": "料理する男頭頂店ではどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "新鮮な材料を使用したモダンなフュージョン料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "料理する男頭頂店の特徴は何ですか？",
            "answer": "手頃な価格で高級料理を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "料理する男頭頂店はどんな人におすすめですか？",
            "answer": "おいしくて多様なフュージョン料理を楽しみたい人におすすめです。"
        },
        {
            "question": "料理する男頭頂店で思い出に残る食事をしたい場合、どんなことができますか？",
            "answer": "料理する男頭頂店で特別な思い出を作るために、シェフが直接調理した料理を味わうことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 259,
        "QA": 338
    }
}